[推到政府睇到] 政府係咪Wikipedia都唔識用

註: 'Riot'. In Wikipedia. Retrieved 17th June, 2019.
Link都俾埋你:

提提大家英文版新聞稿都係用riot呢個字
即係政府自己確認暴動 = riot
唔係我亂咁譯

612有發生任何上述情況? 平行時空啊?

#撒回暴動定性

大家一齊推到政府睇到唔該

推

Push

正苦: 衝立會唔係disturbance?鬧警察唔係against people?拆欄桿唔係destruction？偷磚唔係theft？

算啦...其實佢只係要個理由清鳩你啫
就算遊行都可以話你riot

喺極權政府眼中，和平示威都可以係革命推翻政權，可以誅9族

推一推